[13-02-2018]股市直擊+波神信眾區

Sink

Sing

all go eat luis no one up water

有fd子curry真係唔同d
打上位有如斬瓜切菜

大奇蹟日

馬來西亞婆羅洲的居民上周六捕獲一條6米（20呎）長的蟒蛇，將牠劏掉做晚餐。

居民外出打獵時，聽到一棵倒塌樹木的空心樹幹內傳出怪聲，一看之下發現內有一條雌性巨蟒正與一條小雄蛇交配。他們當時沒有理會是否破壞人家「好事」，只知他們這次「和味」，當晚將有「蛇宴」，於是夾手夾腳鋸開樹木，將牠們拉出來擊斃，合四人之力將巨蟒抬上車。
原來村民捕獲的是一條網紋蟒，是世上最長的蛇。發現蟒蛇的村民表示，未見過那麼大條的蟒蛇，更惶論是交配中的巨蟒。他之後劏開蟒蛇分給村民，說那條巨蟒足夠村民吃幾日。當地村民視蟒蛇為美食，會烤蛇肉，或用蛇肉炒菜伴飯吃。

想知點定義大奇蹟日

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

阻人扑野仲要殺埋人

北水等接貴貨

終於打贏歷戰奇撚 打成半個鐘

有冇傳...

長玩左4日仲係得 level 12

咁快打得

海航真係要嘔返兩塊地出黎
支那空心企業

我刷風漂龍寶玉刷到有D攰

我齊裝但重差一粒造弓...

風漂龍.... 不了
想刷冥燈

上網同人打好快

琴日想刷角龍裝 打左4場
仲要差個頭同手

咁都要升過渡果D武架ma

升咩武？

今晚打多次上位飛雷龍就夠料整飛雷射手大蛇

腳指想上128

ok ho

俾位？

TLA....

升！

辣殺吸金營運出九尾狐之前NERF蘿兒圖倫局人FOR GUM

DA NG DA...

玩極都大劍，有咩武推介？

Noon sin...開緊會...早餐都未食...食緊包

虫棍

世界第二吸金驚喎....

個個都玩弓 近攻先係真男人

ok 叫鴨

uncle iv

仆街咁升得

聽日上四幻呀
仲唔call?

按埋條j去call啦宜家

牛3

恆指點禾唔理
禾要國指124-125

瘋清

含指四幻
腳指四千
高高高

引call 唔上當食過早餐先

一條SUM撐瘋GOR❗️

LM 睇後悔
上四幻呀

月供恆指3萬8

上唔到3幻走硬

現貨差幾十點
轉個頭到啦

瘋哥又咁搶口

唔係咁易㗎

撐瘋gor

3幻

you guys ng ho gum chi sin ho ng ho.......

一起步果陣呀 瘋哥應聲彈出

比位put?

gap dor 1k ho ng ho

put dou ng put spot month

call

ok, Gap
HHF 1k dim
HSF 2k dim

嘿嘿....

BC 有咩指示，我畫圖記低佢

sir man run ar

睇45min 前我個post

你唔比我入谷呀大佬...

茶你自己睇下野ok? 洗唔洗BC 教你呀

求谷form

4c sauce???? 想睇下改咩

廟個post 喎....

我呢d垃圾老屎忽... 日日比人係whatsapp 串

Paper trade 9upper

恒指低水成百點 好想入熊啊

恒期

call la

high low water method

fung ching d friend

600

已入熊

多謝你
一陣食熊掌

5 son ex dividend

終於化晒灰 多謝苦CHING

如果我講完結果你地輸錢會否打鳩me?

gsp die me

雙刀好似好爽

唔好咁講 都係比較穩陣嘅價大家搵兩餐姐 多謝BC好D.......

BC Ho yeah, BC is god
I love BC

多謝BC, BC好野

13.3入左2007

bc is God
要上香供奉

以後每日廟既樓主都要貼BC囡囡圖

呀～像花雖 未紅.....

fung ching

咪玩咁大好喎

講還講

話說bc 前幾日話做左堆solid trade,
今日望望，已經十拿九穩

《傳說對決 越南體驗服》2月 最新更新內容（ 2018/02/08 內容更新）

一、英雄平衡調整

純潔之翼 蘿兒

技能1：聖光之痕
法術傷害：
215/260/305/350/395/440(+0.6AP) → 180/210/240/270/300/330(+0.78AP)

雷鳴之光 圖倫

技能1：雷電光束
法術傷害：
500/560/620/680/740/800（+75%AP）→ 450/500/550/600/650/700（+0.88AP）

前期削弱後期輸出接近...

RB SP

即市call 國賺左25典

Diu
My law baby

雙槍遊俠 堇
上週調整了堇的被動技能後，我們發現技能1可連續觸發冷卻時間減少效果，這並非是預期內的狀況，因此修復了此問題。
技能1：蓄勢待發
修復後，強化攻擊不再能觸發被動填彈的減少冷卻時間效果。

CLS為左幫九尾狐鋪路大刀斬親生LUI

1名家住北市的人夫，無意間發現分居妻子，傳露乳照給男人，對方也回傳1張露鳥照，更讓他心碎的是妻子還問對方「我們已經幹了492次了」、「我是不是你幹過最多次的女人」，對方還不知羞恥的回她「跟你打炮超爽」、「想到懶覺就勃起」，頭頂上充滿著萬丈綠光的人夫，氣得對2人提出妨害家庭告訴，但檢察官認為沒有捉姦在床的證據，處分不起訴，人夫不服聲請再議，高檢仍認為欠缺直接證據予以駁回。

寶島鑊鑊新奇鑊鑊甘

又爆谷料

肥肥bc

嘩即市隊一隊

個5,60點咪拎出黎講啦
今朝升5,600點
回10%有咩咁出奇
撐瘋哥

瘋哥無咩料🤷‍♂️

萬丈綠光

好慘

492次係點得出呢個數字

有數既係492
有d可能唔記得mark

寫正字吧

我旺落1400都無得跑

澳屍卡退役算數啦......MISS成兩年首本路程G1...

橫掂神仙大把貨
換過隻容乜易

5050又想再一次毒打爭分奪秒........

力盡?

未食早餐

db! 好似尋日平金沙sp

Lunch 要同囡囡傾電話...sor...

玩咩__咩

飯都無得食 陰公

1200到1600根本出邊隻都屌打

rb is god

渣架

又要屠龍

fd子太刀斬斧係咁劈劈劈
我就拎弓抽下水

fd 子打到要生要死 自己抽兩下水就分享到別人既努力

Gap die

you are god
1928 god trade

近戰真男人

MO傳

岩岩sp返

唔用近戰點叫打過芒亨

Tla......

大家知咩料

跟BC 冇乞衣

follow BC need 本金

「『巴基之星』以往唔肯跑，現時肯跑番，最大轉變是我主力訓練牠重燃奮鬥心，現時馬兒的想法與之前有不同， 之前牠有少少『矇查查』，現時牠的奮鬥心仲好過以前。牠現時五歲長大了，成熟了，現時是牠最好的時間。牠今年仍有機會贏大賽。今次『巴基之星』久休復出跑香港金盃，狀態未算十足，不過都做了不少操練工夫，如試閘、彈閘，狀態都應該足夠上陣。」告東尼說。

動物傳心師

BC 做埋免息貸款比廟友ok

巴雞之星

動物傳心師s可以拎呢單野打飛機了

留名睇企左係度

six play 一定係大劍...

用近戰武點瞄準部位斬

有六倍以上我買佢

傳...？

咁搶口

《聯合報》報導，北部一名陳姓男大生（18歲）去年用通訊軟體搭訕正妹女大生，兩人相談甚歡，隨後約旅館開房間發生性行為。
不料女大生事後提告，指陳男在房內強行壓制、性侵得逞，讓她身心受創。

男大生喊冤，稱兩人見面後感覺不錯，自然而然發生性行為，他認為是「一夜情」；期間因房間停電，旅館員工進房維修，女生未呼救、也無異狀。
過程中，女大生還接到男友打來的電話，對方問她在哪，女大生表示跟朋友在一起，聊了3、4分鐘，也沒有求救。
檢方調閱監視器畫面，確認兩人手牽手進旅館、手牽手離開，認定全案僅女大生單一指述，陳姓男大生罪嫌不足，處分不起訴。

AV情節黎既

寶島

#metoo

R3轉方向...憑感覺

蔡頭 初出 有10倍

磨到3點再衝款

四叔接盤

明月 馬克 阿旺三隻吸飛
熱極有限

值得買啦，明月千里有d過氣
計馬佢唔輸蝕俾任何一隻

Place都要買啦

國家任務
膽敢要王歧山蝕錢咩

明月千里以近期狀態計都可以講得上top fit..當然要睇布文定係煮帥.....有1.4p我就買佢了...

企穩三幻點

Agger 馬克，明月，巴基pq

之前好似講左係布文
具腸美多數狗熊架喇

又gap

明月，馬克，巴基實力接近
W我自己買最泠嗰隻
但認同明月p穩

D隊友 HO GING

Bc yau say sing 既

Put Jor

NG HO PUT LA...

set stop gain keep safe

12118 -1

佢痴q 左線呀.jpg

港股狀態大勇 要call就快

what? me ng believe will big drop also.. just want gain some in range

Follow Ng dou

每日5點已經巧kai針....

搶籃板

12101平 聽4ching講

又賺

now is time

廿點都無.....

其實似隊....不過都係唔好咁大貪

C jor

做乜呀 put la 痴q 左線呀

Diu cut jor morning call
Lose 13x dim

渣ga

收爐keep safe

原來係你

恰鳩禾

[navy][/navy108.3 CALL D UJ SIN...]

加左少少27 sc77.5下月

夠50張圖我另外開個post歌頌BC傳奇

不少台灣父母常罵孩子「笨」，不過台灣人的聰明程度，恐怕超過你的想像！美國媒體最近透過各種數據，比較出全球10大「最聰明國家」，台灣人平均智商104、位居第3名！在這份榜單中，冠亞軍由南韓與日本拿下，前4名全由亞洲國家包辦。

四清第一個唔同意

sc5 jai同214 118xx put hhi 都3張圖啦

大家CALL 既最後機會

我重有十幾張遠古少少，你要知道，一兩個月成績唔代表咩，一兩年就....

me dive陣sin law

Sir man run sniper

Eu gogogo?

gun

4C -> PCBC
SMR -> BC
molamola

我幾時變左萬能

multi holes

自重兩年前出左個高登傳奇有贏無輸我就買左本拍子簿抄低一字一句學野（因為我屎），後來cap埋圖。我想開個 post 歌頌下偉大既投資者咁解

係咪應該歌頌大戶先?

究竟大芋cap得多will清圖,定sir man run cap得多legend 圖

y not both show off

有無人一齊put

當時年紀小

put guy 收錢過年

禾細細個已經聽人間自走炮呢個名

call spread 可取？

買左飛睇黑豹

風流得黎相當有善心
炒期賺到錢會捐俾奧比斯

呢樣野好似係i bank lap 同淫蛙做先

YES...台🐶=智障=雷...

港童呢⋯⋯？

BC一個都屌打台狗啦

KAI子...

HO NG HO

唔係巧鬆啲?

唔好 糖果之前活動免費換 同埋美娜都冇乜人用。。。

牙爺狀態好好，一定唔會倒趺!
放心CALL 好了

中移動..........

PLRR?

29750 唔call 300先call咩

tla...

你只係花錢增進你的攝影藝術姐

美娜係高端場T1輔坦...ME WANT 練

同埋人際溝通技巧

好過夾公仔先啦

CCCCCCCCCCCCCCCCC

每日 10點 一個月都2000點

再嘈捉你去綁脷架

入左碧貴園 20蚊集氣區睇下
有得走唔走
配完股重博升
勁

勁
一年得個半月

我個FD話佢個大陸FD 話會升到25蚊

好廢

廢廢下兩三個月就夾你一野

sklm mei

CHANGE JOR 糖果王后...DIM出JOIN HO

手痕 心郁郁.....排下隊即月67.5.....到就到唔到算......762 D價唔多ok......

痴筋 992 太神 大屍祝福.....

me do jor this month rb

27同1928呢D我冇本事做LA......做神華都失過手之後唔會再揀呢類咁大波嘅黎玩......

941 做675
會唔會太穩陣

Play 5 jai keep safe

今朝5 jai 75 都唔錯......

Sp Sc 都有得玩

89.86 mean what?
Us 爆？

吉利認購證19725，行使價 26.4 元， 2018年6月到期 ，實際槓桿 5.6 倍。
吉利認沽證20641，行使價 22.38 元， 2018年7月到期 ，實際槓桿 3.1 倍。
吉利牛證66632，收回價 19.78 元， 2018年8月到期 ，實際槓桿 6.5 倍。
吉利熊證60864，收回價 25.38 元， 2018年8月到期 ，實際槓桿 6.0 倍。
呢兩隻新牛熊有冇一個月命?

玩到八月呀
rangeklm

腳廢到

咁89.64 mean what?

Gun jor bc call
Bin dou refund

撚屌都gun
laughed

EU ho lun strong

收爐
同老婆過馬交過情人節

rb 小心了

跌完了

8j ar...

12006 -1

ng ho la..

HSF 穿左744 ＝ 穿佢老母

Me 一陣就走

呢兩日彈返上303,304 就perfect 池

要沽就今朝沽啦

6百變3百，弱到

12000 +1

走ed

屌

你都試過賺一點啦

here d ching 1 pips dou ng 放過...

6mins賺6典

扣埋手續費都有賺

1日1pips 好開心了

老美呀...

做唔到一微秒一pip 都比人LLLLLM ar....

今日暫時賺左48 點

dayday eat

大佬
一點止賺大法都有啦

short jor au dim see

UJ

岩岩係rakuten掃左d sake...玩完

下月去大阪

strong call 啦

hsf 目標293

me is 289

上307比位put啦

北水正食屎狗
淨係識沽貨

我就黎笑死架啦

淋病呢頭取消煙花，個頭就俾人政治化
其實係咪好多鋪頭賣唔到煙花餐上去聲討？

殺訂fatfat

其實唔會而家先整，之前都係揾個島燒左d煙花去算

腳指張圖靚到

幾狠

d贊助商係咪冇得反抗
真係燒銀紙

sir man run張cap圖靚d

咁就幾球野

比人gap到嫑嫑

Diu call Jor

我做茶記時份糧捐俾無國界
又唔見有人歌頌我

收爐未呀
我十一先開

公司放，我聽日返去執下野就閃

你捐比我等我歌頌你嘛⋯⋯

有無得排隊等捐獻

我無做茶記啦

三公派緊$

我指你捐錯對象

我指你搵錯對象

有事就BC....

有BC 無乞痴！

每人派多個月花紅

即諗起frost

全哥後生嗰陣幾型仔

wa diu ....

these days mo eat

睇黎要新年後先彈

crypto又跌

佢做騎師仲差過唔長進

全哥而家都係型佬

咁今日算唔算彈左

港女廢到

mo si geh

我就繼續撐BC啦

今朝call jor真on9
今晚檢討一下先

走曬put

今朝call ng 9呀
無平黎食糊果下on9喳嘛

Usd jo mud 9 ar

夾淡, 夾淡, 夾到年三十晚

即係以前 ... ho lun inch.....

chi lun sin 你30X果陣叫人搏反蛋唔講..................
係咪要我cap圖

利申:想入操作群

鳩up分析
上便阻力破唔到要見89
同時有利新興市場反彈
Maggie咪阻撚住
比國指去BC價

科水lor
30x周街博彈都中伏啦

人地話徒弟的數目只會有減冇加

耐性，消息未到

日日話搏反彈總有機會中

早排先又收左1，2個

屌你老母csl
係地鐵真係onlun9

其實個個台都係嫁啦......

痴線佬喺🐶鐵傳橙過EAT SHIT

29635 -1
29625 +1

坐地鐵無咩好做

免費坐兩星期車

ging dou pokai

gum yau 10 dim

take MTR dou earn

平少左幾十點

諗諗下 今朝開lc都無咁嬲

11908 -1
11897 +1

多一點 仲未返到屋企...

地鐵股神

不如落去兜多幾個round

BC一出手...

密食當三番

入ＢＣ菊啦

保羅點睇豬腦，我覺得琴晚真心唔差幾好用

其實hold到波比人follow 夏神已經好踢十倍

ayi同mola達最煩係hold唔到波

達仔琴晚 0% aerial won 豬腦8 次成功 打疤瘋狂高波比豬腦應該幾正

夏神 威廉 最強既地方係變速快 好似琴晚1:0果球咁 hold 住波 one two 個後衛根本食塵 有件target man先有最強威力

咪又係俾疤大炒..勁係邊

G點已沒有...

agger

啱呀

求疤輕手d

又冇黑鳩打面

低水三百點係咩玩法

沽

無事既

11882 +1
11894 -1

有浪唔食唔太好意思🏂

廟區新神

uicy又被呃

年三十朝lc sin

ALL OR NOTHING

屠龍屠到想嘔

ME WANT FLASH AR...

pual 天日有無直播？

又食

廢淡

連登第二屆辦公室女同事收花大賽

11927 +1
11932 -1

帽事的

唔知幫人買花個人夫解唔解到話呢

愈玩愈痴線

買兩紥

shitty graduate有福了
可以用shitty校友名去報名聽talk

衝呀

又有新囡

人地用又有
BC用又食

一條SUM撐BC

講段片，唔係我

你收幾壺湯到時就大鑊姐

趕上

慘過飲幾樽

G...

我又唔介意呀

黑過西
crap玩左五六鋪都四下内收皮

叫你吹晒佢都幾係野

朝早9點一煲
中午一煲
三點又一煲
返歸又一煲

去邊個場玩
前幾日 睇人玩
個個又係四下內必收皮
搞到我都唔敢落場

成枱大陸白酒都未驚，何況湯
好耐無湯飲呀，好想飲

都叫你係公司攪
快靚正

自己煲邊有意思

飲你阿媽個Ｄ有意思咩
年紀大要養好身體呀

所以想飲出面嗰d

㷛得湯就實痴身架啦
到時又比你飛